工具推介 - 自動賓子(Auto punch)

裝修佬工具推介：鑽窿前用呢個工具慳返好多力又唔會走位。一百幾十又好用，千祈唔好用呢隊玻璃呀，一隊就爆。